[啱channel] 柔柔同啊呆好襯<3

啱啱開錯台

食開屎

依家靚咪得！

柔柔

真 依家睇啱青勞都係睇佢

笑木

過去！